與其講“Hello please have a look”哩d支嗱式招呼鬼佬既開場白。。

不如講“Hello can I suck your dick”, 咁咪仲顯得你親切有禮，大把生意都俾你地接哂啦

Show Blocked User - 癲狗廚子

your every smile, your every difference